\chapter{РЕЗУЛЬТАТИ РОБОТИ}
В цьому розділі будуть представлені результати роботи програмного продукту та порівняння його роботи зі звичайними нейронними мережами, що користуються лише даними про ціну. 

Для порівняльного аналізу використаємо акції Facebook, зображені на Рис. \ref{result:1}. Червона лінія розділяє тренувальну та тестову вибірки.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.75]{images/test_sample.png}
\caption{Графік курсу акції компанії ``Facebook''}\label{result:1}
\end{figure}

Для усіх експериментів використовується багатошаровий перцептрон з двома прихованими шарами, зображена на Рис. \ref{result:2}. 

\def\layersep{3cm}

\begin{figure}[h!]
\centering
\begin{tikzpicture}[shorten >=1pt,->,draw=black!50, node distance=\layersep]
    \tikzstyle{every pin edge}=[<-,shorten <=1pt]
    \tikzstyle{neuron}=[circle,fill=black!25,minimum size=17pt,inner sep=0pt]
    \tikzstyle{input neuron}=[neuron, fill=green!50];
    \tikzstyle{output neuron}=[neuron, fill=red!50];
    \tikzstyle{hidden neuron}=[neuron, fill=blue!50];
    \tikzstyle{annot} = [text width=4em, text centered]

    % Draw the input layer nodes
    \foreach \name / \y in {1,...,3}
    % This is the same as writing \foreach \name / \y in {1/1,2/2,3/3,4/4}
        \node[input neuron, pin=left:Вхід \#\y] (I-\name) at (0,-\y) {};

    % Draw the hidden layer nodes
    \foreach \name / \y in {1,...,6}
        \path[yshift=1.5cm]
            node[hidden neuron] (H1-\name) at (\layersep,-\y cm) {};

    % Draw the hidden layer nodes
    \foreach \name / \y in {1,...,3}
        \node[hidden neuron] (H2-\name) at (2 * \layersep,-\y cm) {};

    % Draw the output layer node
    \node[output neuron,pin={[pin edge={->}]right:Вихід}, right of=H2-2] (O) {};

    % Connect every node in the input layer with every node in the
    % hidden layer.
    \foreach \source in {1,...,3}
        \foreach \dest in {1,...,6}
            \path (I-\source) edge (H1-\dest);

    % Connect two hidden levels
    \foreach \source in {1,...,6}
        \foreach \dest in {1,...,3}
            \path (H1-\source) edge (H2-\dest);

    % Connect every node in the hidden layer with the output layer
    \foreach \source in {1,...,3}
        \path (H2-\source) edge (O);

    % Annotate the layers
    \node[annot,above of=H1-1, node distance=1cm] (hl1) {Прихований шар};
    \node[annot,right of=hl1] (hl2) {Прихований шар};
    \node[annot,left of=hl1] {Вхідний шар};
    \node[annot,right of=hl2] {Вихідний шар};
\end{tikzpicture}
\caption{Схема нейронної мережі}\label{result:2}
\end{figure}

Для нейронної мережі без соціальної оцінки використовувалися три останні ціни на цінних папір, при використанні соціальної оцінки остання з них замінювалися на соціальну оцінку. 

\input{sec_simple}
\input{sec_progressive}
\input{sec_independ}
\input{sec_summary}